##Ответы на вопросы к заданию №2

__1. Где хранятся задачи для gulp?__

В файле gulpfile.js

__2. Где хранится список установленных плагинов?__

В файле package.json

__3. Где располагаются файлы плагинов?__

В папке node_modules

__4. Чем отличается devDependencies и dependencies?__
Плагины gulp, которые мы устанавливаем с ключом --save-dev попадают в раздел devDependencies в файле package.json, тем самым мы показываем, что эти плагины нужны только для разработки (не в продакшене), поэтому в продакшен они не попадут. Модули, которые нужны непосредственно для работы проекта в продакшене нужно устанавливать с ключом --save, он попадет в раздел dependencies и, соответственно, в продакшен. 
*Хотя, у меня тут остлались вопросы, как на практике это работает.*

__5. Что означает флаг -g при установке плагинов?__

На сколько я понял, такие плагины установятся глобально, то есть будут храниться не в папке проекта, а в соответствующей директории пользователя. Также они автоматически не добавляются в package.json

__6. Перечислите два способа для поиска плагинов.__

Первый способ, искать на сайте *http://gulpjs.com/plugins/*
Второй способ, искать их на сайте *https://www.npmjs.com/*


